［出謀獻計］讓日不落帝國重返榮耀

脫歐係第一步
第二步收返香港然後返connect澳洲加拿大
第三步日不落既旗幟重新升起
老老豆豆我點睇呢個都係一步好旗
德國佬法國佬都養唔熟，歐就脫硬嫁啦
咁不如收返香港 重組大不列顛帝國
香港呢粒大環丹益英女王好過益共產黨啦
萬一英國同中共開戰侵侵一定出錢又出力
中共呢隻紙老虎就可以正式cum旗
你地試諗下
係歐盟做三四五六七佬好
定係把持中西方貿易既唯一關口好
邊邊既利益大d?

上面既野如果真係成功左
歐洲無左英國受中傷
中國無左香港受重重重傷
世界第二第三經濟體都傷
不列顛可以乘機向上爬
港英winwin雙贏

我地可以先成立新政府，再用新政府既名義派員英國
相討香港歸英熱切盼望同具體回歸事宜

英國脫歐+中共違反中英聯合聲明既時機
會唔會咁岩得咁橋撞到應一應
根本連個天都想香港回歸英國

全力推,推到偉大既痴線佬2號boris johnson收到
希望有巴打可以製作文宣
宣傳歸英既口號同理念
最好可以係10月1號慶回歸
god bless the queen🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

申利：bno holder

歸英派入黎揮個手

支持支持

推返上去

美國戰線都要幫幫手

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推呀

聯合派

你個個係咩玩法黎
介紹下

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

God bless the Queen

推

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

其實現實主義去睇
香港回歸英國一定係最好
同獨立比較：
一嚟起碼短期內一定要有國防，獨立由冇國防到有國防要好多時間操兵、指揮等
二嚟法治、國際聲譽，短期內一定要借助西方國家嚟回復元氣
三嚟外交同內部管治，短期內香港冇可能靠自己搞掂依個爛攤子，淨係講勢力，中資勢力、鄉黑勢力係深入香港經濟政治，佢地有能力用經濟力量去令到政府咩都做唔到（包括民選政府），再加上我assume警隊一定要解散，又係要時間去重組
有人話台灣定美國管，我有兩個睇法：
一：責任，英國責無旁貸，佢地冇經香港人同意賣咗香港畀個恐怖政權，佢地係兇手，要找數
二：名義，英國係唯一有名義接管香港嘅國家，其他國家出師無名

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

咪傻 愛爾蘭好撚憎英國
英國人以前對愛爾蘭人好似中國對新彊咁
兩者民族 文化 宗教 語言都唔同
英國強佔左愛爾蘭咋

支持